岡達都係寫返春青多角戀算啦

想睇破滅魔劍係春青群像劇入面出場

光宗出破滅魔劍

牽絆者